入嚟講兩句 想時間快啲過 (7) (樓主整合post)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上兩個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！宋文德！女友成熟時！唔好玩絲！
仲有好多位！

樓豬記性唔好

整合

整合就係咁啦 可能有好多人入過嚟依個post 但係唔知道我嘅故事

一開始之所以會依一個post係因為我想喺我冷靜期失眠嗰陣可以有人陪下我覆下我

多謝睇到依度嘅大家

留個名先

有咩睇法大家都可以照直講 我唔介意的

點解

有新post 留名先

嗌交係咪即日解決先，成日嗌交真係會好攰

我一直都有睇一本書，中文唔知叫咩，英文叫wabi sabi。
本書大概係講注意當下，過去咗嘅唔諗，未來嘅可以期待但唔會試去控制。

即日 其實極少會嗌交 係發下悶氣咁

係呀 畀我如果唔即日解決會瞓唔著

係 所以我真係好心痛佢

琴晚咪話佢以為我發佢脾氣，之後我話：「我只係想要你嘅attention，如果你打俾我當然最好，但你連text都唔text，我好掛住你」
同埋話我咁樣你一定憎我，唔會想同我講嘢，反正我最叻就係令人討厭我。然後佢話佢永遠都唔會討厭我，因為佢唔鍾意討厭人，同埋話佢今日再text我，因為佢今日要五點起身。

點解唔會試下去控制？

心痛你地兩個既經歷
好明白覺得自己活著係fulfill緊人地expectations
勉強冇幸福 有時唔愛就係唔愛 未必係你唔好
係人夾人同時間有冇磨蝕段關係
最後記得愛自己

真 有咩唔啱傾到啱 好過誤會大家亂諗又加重矛盾

因為你唔會控制到，你當下可以做一啲你做到嘅嘢，但未來係點都唔到你話事。

因為控制唔到 你當下只能夠做好嘅自己 其他野隨緣

可能佢真係攰 當嗌交嘅次數越多 耐性就會磨晒

然後我都無覆返佢，佢話今日會搵，我就睇吓佢記唔記得

佢話做朋友 同佢text佢有覆 諗緊仲揾唔揾佢
十五十六緊

大家今日柯左屎未呀？

今朝痾咗

你想放低佢嘅就唔好覆啦

我都柯左 但有種未柯晒既感覺

根本放唔低

屎就好容易放低

便秘嗰陣好難

試吓飲多啲水

已經飲好多

尤其肚痾嗰陣

咁試吓食多啲水果？

屙左 通常係公司屙埋，廢事要帶走

即係無論咩都隨遇而安？

香蕉

用力

我都唔知道 無人知道佢諗緊咩

差唔多啦

所以你咪唔好要自己去估

你覆返佢啦 唔好鬥氣

我知道呀

未

我無估呀

依家我個心都亂咗啲添哈哈

我買咗畫咭同顏色筆，張咭封面係Super Mario嗰個問號箱，打開入面就係無敵星星。因為佢鍾意Super Mario同埋出緊實習，希望佢收到之後好似食咗無敵星星咁無敵。

本身佢最後答我嗰啲都無咩必要覆，就咁答okay又好無聊

咩叫亂咗？

咁有佢心佢一定會鍾意份禮物

即係本身已經將自己嘅思緒收拾咗啲
但係一回憶返 好似打瀉籮蟹咁

我希望我畫得靚啲

食緊啦

計劃趕不上變化呀

抱抱 貼圖妹妹辛苦啦
其實你兩個都無錯，冷靜下先都好
但要記住，大粒麥stand with u

公司慢慢屙 唔洗急

沉醉於醉同醒之間好爽

放工翻黎又爆一個

其實爆得無咁快架喇

呢度都係熟識嘅人

宿舍啲乾衣機廢嘅，好彩我有晾衫架，開恆個radiator整乾啲衫

睇完 如果大家有愛的話 未來可以克服一切 加油啊

同是天涯淪落人

6點買嘅煙 就嚟食晒

食咁多傷身啊 會爛肺

睇完樓主經歷了
辛苦晒

已經慢咗好多

多謝你呀我自己都加油緊

會爛肺 會黑肺 會肺功能差 會牙黃

活著多好
嗚

想快啲死

只有心跳 才會知活著嘅感覺

如果男朋友一齊緊，但係發現後期佢玩交友app，係點解佢話佢好愛我，只係有時大家嗌交好辛苦先去玩，我應該點做

收埋好多ex嘅片 唔知del唔del好

玩啫 有無出軌嘅證據

即係拍緊拖仲可以玩？ 佢話佢冇出軌

交友喎 睇開啲唔係heymandi就得

我建議收埋係一個folder係電腦 ，之後電話Del佐佢

呢個我都唔認同

佢好似玩晒所有交友app Tinxer gdnite omi whatever

我驚佢報狗拉我

咁可以拜拜👋

到底點先可以追返佢

點解會分開

有冇同佢講過你唔鍾意佢咁做？

係啱啱先發現

我好L灰

軒叔嗰首找對的人好中

Ummm 我覺得好似唔係咁好

如果佢真係咁肯改就

其實咁樣 即係兩個人溝通上面出現咗問題
要正視 有時大家嗌交 係為咗磨合
比對方知道自己嘅諗法 同時 都係比自己反思嘅機會

是諗吓呢個世界上冇人係完美
有邊對情侶冇嗌過交
問題在於 大家過程 同之後
大家點樣處理 點樣去面對問題

覺得唔開心好辛苦
點解唔係同另一半講
而係去交友Apps 咁另一個異性講？
我知道 佢一定唔係想出軌
但係呢一個一定會成為將來問題嘅伏線

因為成日嗌交 佢話我同佢唔敵合

你又冇周圍spread
問題係啲片係偷拍嘅定雙方同意？

咩片先？

唔知食錯乜嘢個肚唔係幾舒服

即刻同佢講 唔改就分得手
唔值得留戀

但係我好鍾意佢 但係又好似過唔到自己個關

慢慢嚟 大家靜落嚟 再俾多少少時間同空間對方
你仲有好多機會 可以同返佢一齊
而家 好好地準備 等佢迎接將來更加好嘅你

多謝大粒麥

所以依半年我會做好自己
睇吓佢會唔會解決到自己嘅情緒問題 再諗之後嘅嘢

點解你都有毛毛
辣油啲frd?

18以上嘅成人情節

我有試過download過一個交友apps
但係未開就delete咗
嗰時抱着貪玩貪得意嘅心情
但係去到download好嗰一刻
忽然諗起佢會唔鍾意 之後就剷咗

樓主而家有咩感受

同佢傾咗先啦 依件事你唔佢傾你都係屈喺心入面
你哋之間嘅關係都係有裂縫

道德來講應該del
但你之後可能後悔

毛毛就係我本體

依家正正有咁嘅打算
Cylmomt 你點睇？

兔仔肚痛 食咗喇叭牌未

講真㗎 佢有情緒問題係需要啲空間

喺晒而家部電話度？
斷上網 搵個黑色嘅盒仔
將所有資料放入個盒 永久保存
你每次想睇返 斷上網先睇囉
手機就剷晒佢啦

咁點解佢冇諗起我仲可以玩咁多個

都係想自己可以變得更好 唔想放過一個咁好嘅男仔

但係相對啱啱分手已經無咁執着唔同失控

你食過咩呀今日

咁又冇咁誇張

咁你要問佢至知啦

我擺咗係雲端 應該無事掛

今日食左好多野
應該好快無事 可能近排食得清 今日食得油左啲

樓主個經歷同我好似
其實我知要放低 但真係好難

btw 我就係辣油

唔該唔好推咁快 我原本預訂禮拜六先7

而家已經叫樓主頂位

你好樓豬今日正常返學冇飲酒了

支持樓主令自己變得更好
所以樓主想追返佢？

萬能答案 飲多d暖水

thanks

好撚辛苦 日日夜夜都做緊返工啲文件
到我爆了 俾我講粗口plz

可能因為油膩所以唔舒服啫

你好呀
邊個位好似？

最近我真係當初嘅自己放低咗好多
因為我知道如果我唔放低
我只會俾咁大壓力俾佢
所以令到我自己更加有決心去做

做咩改咗名嘅sorly

哈哈 咁即係你星期六會比到我啦！

等緊你

唔飲酒咪乖囉

係

舊既唔去新既唔黎

Its okay
隨便爆粗 依度好自由的

加油喔麥

我覺得復合機會最少有50%

咁叫你咩名好

我都想改亂改名改改下發覺 改得太密 要一個月後先可以再改

祝你好運

好過0嘅

睇你

係呀 所以改名要諗清楚同睇清楚

麥仔我依家食緊爆甜嘅朱古力千層蛋糕紓壓

新仔開ac唔識諗住搵下人吹水 就亂改名

係 其實打好 我怕太詳細
有機會佢/佢d朋友知係我
刪緊d

唔緊要 等一個月就可以

返多一日工就可以抖下 要適應咁獎勵下自己

我覺得佢似當你係水泡多啲

聽日要hold 會同寫會議紀錄想唔返工

自己一直以來太任性 消耗左佢對我既愛
最後分開佢搵左第二個
但好快分左手話忘記唔到我
而家同佢係朋友 睇下之後點

咁你想喺下一個post頭？

仲有一日 俾啲力你！

我應該無復合機會

又係反正分手最難捱嗰個月都過左，等改名已不算甚麼

咁你哋依家相處點？
你有冇去改下啲脾氣？

好有愛

今日同事話我幾勁
可以笑住咁同佢分享我被分手既故事

我都有改
相處就 唔算好close 每日斷斷續續傾下咁
我諗都冇咩機會

點解咁講？你又話佢忘記唔到你嘅

驚你遲啲又無啦啦啲情緒爆咗

係 但其實本身大家脾氣都唔好
就算一齊翻可能結果都一樣
雖然佢話會努力 但真係未睇到出有咩改善左。。。
所以好迷惘

我自己覺得拍拖不外乎都係你就下我我就下你
有咩覺得相處唔舒服就出聲

我覺得你哋相處一排先 睇下大家都有冇改到

大家好

睇完樓主完整故事 個感覺就好似原本一塊完整嘅木板 突然裂開咗 成個感覺好唏噓 未來嘅事冇人知 圖絲 我諗佢都希望你過得開心 但同時唔好忘記佢 唔好再去諗到底有冇可能再一齊啦 時間會比答案

咁到時先算 起碼我呢刻都仲可以

一到夜晚好難捱

你好 你可以追返我個故事了

好想wts揾佢了

行開一陣去咗練字

我會呀 所以依個禮拜都洗自己腦唔好咁執着
我變好咗 得到好處嘅都係我自己

所以真係無任何人可以幫到我哋 靠嘅係自己

我都想入去坐 靜思紀過

我都係分左手一星期 好平靜咁同班同事講返點解會分手
佢哋話我完全睇唔出
唔通下下都唔開心咩
Btw一獨處嗰下真係好難受

我明白 所以先會失眠

西洋書法？

抱抱u

我諗住飲多幾罐

Chill 你冷靜下自己先啦！

我都好鍾意寫字！不過係寫中文

之前呀窮同我傾嗰陣都覺得佢無考慮我感受

斷得好唔乾淨都唔知係唔係俾機會我⋯唉

太長唔quote 但我覺得連同對方分手都揸唔定主意斷唔乾淨嘅人 你要考慮吓 係咪一定非佢不可

到時唔開心再算

有其他人嘅話可以分散注意力 但係獨處唔得

多謝你

呢度有我哋陪你雖然我都唔係成日上水

我當時去左同班同事飲酒飲到4點講緊第二日大家要返8:30工 分散注意力大成功

依家好返好多啦 主要係想喺我得閒嘅時候陪下大家

你哋班痴線佬

期待你嘅成果！

所有事情都會慢慢變好的

我都唔知佢唔斷乾淨 又成日討論感情問題係點
有咩事仲會關心下我

今日男朋友見咗我家長 一直都好驚屋企人嘅態度唔好 會令佢受傷 最後都正正常常唔係太特別

好攰 好想時間快d過

成班人第二日好似喪屍咁好耐無咁青春過
如果係再後生啲 應該會走堂但返工無得成班人一齊唔返 太明顯

agger 分咗手點解仲要懶好人關心人

中文字 寫歌詞

我係寫中文呀

周杰倫啲歌詞唔錯

以前鍾意用科學毛筆 依家用鋼筆多

多疑絲成日都驚依樣驚嗰樣

點解？

用邊隻鋼筆

睇完你個故事即刻send俾男朋友問佢我哋會唔會咁 其實佢本身屋企人嘅態度令我覺得佢哋唔鍾意我男朋友

開心share!

咁情況人人唔同
純粹覺得對方唔一定係想玩鳩人

哈哈 可能因為物以類聚
所以依個post都好多咁固執嘅人

噓！細聲啲

點解咁講？

佢未結婚我都覺得仲有機會

講錯咗 其實係我屋企人本身態度令我覺得佢哋唔鍾意我男朋友 佢成日鬧我嘅時候都會話係咪男朋友教壞你乜乜乜 又話咩佢下次見到我男朋友要問係咪佢搞到我咁

無咩所謂

咁你寶貝女嚟㗎嘛

我同男朋友兩個都勁緊張

我聽五月天

去咗惠康買酒飲

我依家普通練返寫中文字炸，無咁專業

告五人嗰啲？

頹到無人理

最近迷上周興哲把聲

壓力愈黎愈大 琴晚做野做到3點
gme做錯決定 呢個唔多講了
唔會再見到鐘意既人 因為佢已經唔會想見我了

無一樣順心既野 就算我想寄情工作我都有d厭倦 想好好訓一教 抖一抖
但我訓唔到

黑啤呀 今日先飲翻

睇精神科醫生定心理學家？

你精神壓力太大啦
搵個方法可以鬆弛下自己

心理醫生

香港冇心理醫生，
得精神科醫生可以開藥

飲少少可以 太多真係唔好

整合嗰個係樓豬 即係我

屌網頁版睇到我就嚟痴咗線

呢幾日個人一靜落黎就好想喊
而家我特登開電腦做緊野麻醉自己
事實上都真係有野要做

兩位情況係咪差唔多

最近有冇出去行下呀？出去行一轉轉換下心情

唔一樣

Sorry

無我係毒撚黎 唔鐘意出街 出街都唔知有咩做
而且又有武肺驚驚

最緊要係曬太陽啫 個人會明顯舒服好多

唔好成日屈喺室內！企喺窗邊吹下風都好

今日全日都係陪屋企人過 滿足了
交份present竟然冇比呀sir屌

今日過得開唔開心呀

飲咗少少頭好痛

都幾好 生日至少屋企人平安係身邊就夠 好彩仲有唔少朋友記得我生日
要玩既琴晚打麻省都玩完 仲約緊朋友天日打邊爐

好搞笑 你好多錯字

到咗夜晚 真係好sad

我轉咗新number 佢問我拎

頂 我想架咩 日日唔訓 個人都唔太清醒咁 琴晚5點訓 今日又10點起身掛機

生日快樂

佢想點㗎

係呀 唔知人生有咩意義 佢嘅出現我變咗好多 一走咗又打回原形

多謝你地 冇你地 我個人仲活係失戀個日到

唔知 如果佢拍拖 應該對另一半好上心
但我又覺得無

已經諗好割脈 然後由張床慢慢吸晒 靜靜咁死 我屋企人應該唔會傷心

點解成日都要咁喎 仲有我哋㗎！

我唔想承受嗰種痛 覺得人生好無意義

點解 有咩事就係到講啦 你肯講就一定有人會應你
加油活落去呀

我有自殺傾向

但我地會好傷心

聽日你有咩做呀？

每個人承受既痛苦都唔同 你只要捱過咗佢 就會浴火重生
唔好諗呢啲住啦

好辛苦

？？？？？？？
你依家個人喺邊度？？？？？？？？？

我真係報狗架 你唔好亂嚟

唔好報狗 我唔想再入醫院

你係邊度？係唔係自己一個？

有冇人可以即刻搵到你？

生日快樂！！！

唔想俾人揾到

收手啦ching 冷靜左落黎 慢慢講下咩事
唔好再亂嚟就得

無嘅話，唔好意思都要報狗

多謝哂ching！ 沿途有你 大家失戀都有一個訴苦既位

咁你依家想點？搵朋友好唔好？
你自己一個唔得㗎

佢琴晚話今日會text我，依家都未搵
依家時間下就5:09

你覆我哋啦
我哋好擔心你㗎

唔好咁啦! 巴打你喺邊呀??

我還在

巴打你係邊話聲比大家知等我地陪下你啦

你喺邊呀？

我del晒同佢啲msg

幾滴血唔死得

ching 過多一陣再冇應 我就報狗

你俾我哋見到你安全先好唔好？

你俾嗰兩位巴打搵你啦

我安全

驚企係窗邊會想跳落去
雖然屋企好難企係窗邊
我都想出下去吹下風但唔知去邊好

屌 幾滴血都好重要架 紅十字會幾需要
收番埋佢啦 唔好再咁做

你報狗 我真係會死

你俾佢兩個搵你好唔好？
等佢哋陪你又好送你返屋企又好

碼頭最近成日自己係碼頭坐兩個鐘 買支酒自己飲住過

唔會捐俾紅十字會啦 藍嘅

真係唔使

咁咪係 雖然我都唔會捐
唔會捐就收番埋啲血啦 唔值得咁做

我呢邊一出街就勁撚大風，吹到頭痛

求下你呀 唔係你自己覺得使唔使
而係我哋擔心你呀

你睇吓有冇啲咩風褸或者衛衣 用個頂帽啦 我最近成日去吹風 做足哂準備

巴打處理一下傷口先
好擔心你

巴打你搵上面嗰兩個巴打傾吓啦
有人傾吓會好啲㗎

我係安全嘅地方

最後對話

唔準你消失呀巴打!
你咁樣佢點會開心呀巴打?

咁你依家喺邊呀？

唔知呀

你住邊度呀？

有無巴打已經同佢tg緊?

無呀

冇搵我

佢已經習慣無咗我

我哋都習慣咗你啦

呢到大家都放低緊 你唔好一個人走先。。

好攰呀 唔想任何人揾我

今晚食燒鴨飯

無咗你我地點互相扶持呀？

我哋習慣有你啊巴打!

咁你應承我地自己一個唔好做傻事就得

我哋仲想同你喺度吹水啊

我都唔知

咁你影下周圍 俾我哋知道你安全得唔得？

你喺邊度呀

我哋問候你囉巴打

有兩個巴打都等緊你問候

擱淺想搵你呀

巴打不如放低部電話一陣先，啲嘢愈睇愈唔開心

唔好揾我啦 有咩係呢度傾 何況我不修邊幅

你飲咗酒 再加上你有傷口呀

既然要狠心絕情 點解唔block晒

咁我哋喺度陪你傾到你返屋企好冇？

依家咁夜你又醉醉地 快啲返屋企啦 你今日都好辛苦啦

唔知佢聽日見到會點 以為自己捱過咗 原來都係不椹一擊

發生咩事？

搵佢唔到 我好驚呀依家

佢今日6點左右開始飲酒

stay strong and stay safe
你一陣過15分鐘冇回應我就會幫你報狗
你自己冷靜下先 有咩想發洩係到打出黎啦

我哋而家好緊張你呀 返屋企啦好冇啊

巴打 你要活著先可以睇到佢見到會有咩反應㗎嘛係咪?
同埋我地都知巴打你有努力過 咁冇話一次就可以即刻捱過㗎嘛
我哋喺度陪你一齊捱過囉

你聽日約左佢？

應該無

應該講緊個text msg

我明白你
決定左唔再揾佢
以為自己放得到
一開始果時好似舒服左小小
但慢慢就發現 原來只係自己呃自己

唉

我哋陪你啦 好唔好？

傻豬嚟既下個更可愛啊
每次失戀都會唔開心既我 下一個都好過前度多多聲
所以唔洗為左個唔值得既人傷心 傷害自己啊 好唔好
仲有好多靚姐姐靚妹妹等緊識你架

係咩區？
我出黎同你繼續飲？

止咗血未呀?

累積落黎 發現原來自己真係好難忘記佢

消咗毒未？

係 就算諗得幾清楚左好
點都放棄唔到

點解無勇氣搬？
Sorry ah 我哋搵緊一位巴打

我知道呀或者你唔開心就抖下先？

我用咗成日飛行模式 我覺得佢以後都唔想理我了

原本同佢相識嘅app del咗

你住邊一區呀？

做咩呀 shatin區

你應承我每5分鐘都要出一出聲
直到你返屋企影張相得唔得？

但係你依家咁 就真係無機會架啦

其實你仲有機會架
但唔係咁急 唔係1-2日 1-2個月入面

得個知字啫沙田邊條邨？

我無機會㗎啦 佢話放低咗我

唔話你知

下個更可愛呀巴打

好啦 咁上面嘅嘢你可唔可以應承我？
每5分鐘出一出聲 返到屋企影張相

i cant

唔通佢話佢未放低你咩？

起碼佢仲肯應你

俾時間證明俾你睇下個更可愛啦巴打
我三年前都以為自己唔會捱到今時今日㗎
我可以你都可以㗎巴打

我知
我哋都唔可能未放得底
就揾下一個
我地想要嘅只係佢

所以你先要繼續努力
比佢見到你變好左既一面先

時間會令我後悔 希望我唔會再咁仆街啦
我下定好決心天日新開始

但係你3年前既諗法？
你用左3年 去證明係可以下一個更好
佢都可能得 但係依家既佢唔係唔明白呢個道理
而係佢唔想就咁放開

唔係好飲得 驚自己唔識路返屋企
做到2點幾野可以訓教了
就黎成功搞到自己累到咩都諗唔到變機械人

bad trip

我同咗佢一年 我諗以後都唔拍拖

Why trip

到屋企 ？

以後嘅事依家邊講得準㗎

未返屋企 有個想自殺嘅朋友揾我飲酒

止咗血 消咗毒未?

消咗

我同咗佢七年

我唔會話我以後都唔拍拖
我無後悔同佢拍拖

但如果機會唔係零 我都只係想同佢拍

你地兩個情緒都唔穩定得唔得㗎

你哋依家一齊？

唔知呀 佢send咗張高空嘅相俾我

未呀 頭先叫佢上車 又唔上

佢嚟搵你？

唔係話搵你飲酒咩?

其他frd呢？

佢無覆我lu

咁夜邊有其他frd

好 但係如果“去” 之前揾埋我
有個自殺兩次都死唔去既連登仔搵你飲酒

叫擱淺巴陪你囉

你飲咗幾多罐？

幾罐 我好快醉 加有啲頭痛

去7仔買枝水？

我陪你搵佢得唔得？

好尷尬 唔好啦

其實我想瞓又想飲

真，你下一秒想屙屎都唔會估到

返屋企囉 飲完就可以直接喺床瞓

傻嘅

沖涼呀，武肺呀。。。

我隻貓瞓覺會磨牙 好cute

想睇！

我隻貓瞓覺反白眼

你返屋企影俾我地睇呀

唔該貼圖

咁可愛?

咪搞我啦

啲毛好似好好摸！

嘩 好多毛

好得意！！！！！

佢好鬼煩㗎

有冇多啲圖

啱啱執返嚟嗰陣係短毛 依家變咗長毛

好滑㗎佢

好想食酸菜魚

黃貓qq！！！！！！

食囉！約！

為何深夜總是餓⋯

網聚！

嘩好得意

邊度有

長毛好呀暖笠笠

早晨啊

最愛黃貓了

早晨呀

食完飯了

想食我今晚食茄汁豆咋

我主動搵咗佢

攰

全家都食茄汁豆 無得揀

貓貓

點呀點呀

然之後呢？

好多人未瞓

唔夠瞓 琴日瞓咗三個鐘就起身上堂 頂到而家

係因為擔心上面個巴打

係咪因為凌晨無人做野呀?

就咁問How was your day?
未覆

做咩

我見到血圖 最尾點樣 巴打瞓咗？

大家柯左屎未呀

無瞓到 但精神好咗少少

Detail到⋯

想食酸菜魚

咪話約！

大家唔好做傻事

原來係咁 學到野

懂懂懂

想等佢覆我嘅時間快啲過

唉 我都係呀

一日都未完又問屙咗屎未?

點解咁講

撲通絲

你嗰個就瞓咗，我嗰個應該食緊飯

岩岩放毛毛無人覆得咪問你地柯左屎未囉

瞓唔瞓都唔覆我㗎啦

毛毛打意

有我哋覆你嘛

呢個名正

咁我ex一日覆我10句咪好好

有比較先有傷害

我想講我喺呢邊點都唔會再用dating app識人

發生咩事

佢哋啲preferred pronouns好煩
個頭都染到啦啦球咁
好多都寫No tory (英國政黨支持者)，有個寫If you support trump, swipe left
最重要係頭兩個

咁但係你可以點識？

我哋咪喺度

唔知，寧願單身
個個左膠，走火入魔

準備瞓 明天再見

巴打返到屋企啦？早唞！
聽日見！

早抖

想出去做咩

聽日見！

未覆

我覆你

我想佢覆我

散咩，你當我係咩！

煮左兩個粉 好大個

我頂住先

未散呀 喺度呀

散毛毛！

宵夜都唔好食咁多..

我呢邊啲疫情開始緩和，日日都下跌緊

又話一個人去旅行

未瞓到呀

好sad 唔想咁

咁喺度傾吓計先囉

原來仲有你

係呀
不過應該唔止我

閉目養神

我都係

攬下貓貓

我都想攬佢隻貓貓

慢慢嚟啦

都係未覆

唔好即刻瞓呀

未 就瞓

但兩位都唔同時區

真係瞓 早唞

痴線 咁早
我九點幾炸喎

健康人生

咁你幾點起身

未覆
之後我再同佢講，你今日一定好漫長，好好休息

我唔知你係做咩事
不過點解要加呢句

大家早晨早起既人類又要返工了

因為佢返緊實習

我想約你

Wa diu我都想食
恨食左成個月

熟巴無事？

早晨

頂唔順 但係唔想睇醫生

早晨呀咁多位

約我做咩

早呀

咁早嘅窮巴

早晨呀擱淺巴

傾下計 大家冇咁悶 今朝追返po
擔心你 依加好點了嗎

無好啲 我發現情緒問題原自於佢

你好d？

請講

講咩

可能係因為佢 你依家先咁
但係都唔好怪哂係佢身上
我地試下一步一步檢討左自己先？
我地都有自己做得唔好既地方
淨係叫佢同番以前既自己一齊
佢根本見唔到將來
所以 佢仲應你 你真係有機會架
雖然過程好痛苦

無揾到你個故事係邊
可以比傳送門我？

仲有應我 真係有機會咩 我覺得係零

超碼大過我
如果我同你情況一樣
我覺得自己有4成機會同番佢一齊

但係 係追翻佢既過程
你唔可以係咁做d佢好反感既事
唔好比佢覺得你情緒綁架緊佢
你唔可以自暴自棄
你要有改變 你其實知佢唔鍾意你d咩
等佢知道 同你一齊佢其實可能好幸福

雖然過程好辛苦

自暴自棄緊

打錯無删返？

你要冷靜d先 佢搬之前同佢傾下
唔好一味講自己會改
多d關心
用你對佢既認識
你一定知佢本身煩既咩
等佢知你其實有關心佢

有時 佢只係需要你一個擁抱
仲有 你諗清楚講咩之後
唔好再比當時情況影響到你
佢可能會講d她絕情既説話
起碼你要將你自己心聲講出黎
就算真係分開
呢個都會成為你地可以一齊番既希望 既伏線

咁係會減好多分 就算暴 你都唔好比佢知

無俾佢知啦 傻㗎咩

佢話放低咗我 係咪好難追得返

佢秒回咗啲咩？

我明 會忍唔住
但係你都唔係想威脅佢

好似我咁
我本身完全無自暴自棄
好正面撚 但係1次打擊 我唔得
我無同任何人講就去咗扮意外失足落山
點知死唔去 好彩死唔去
去到feel到死前一刻就後悔
後悔好多野 我死左 佢會更加快忘記我

所以我唔敢同屋企人朋友講 緊加唔敢比佢知

你覺得佢話放底左 真係可以完完全全放哂？
難 係難 但係難你就放棄？

都係果句 佢仲肯同你講野 應你
你就有機會比佢知你既好
如果佢連野都唔同你再講
叫你唔好再揾佢 到時你就feel到真正無機會既感覺

之後？

唔啦 件事佢冇可能會忘記到 佢接受唔到 永遠都唔會接受到

。。。
你呢幾日無去過揾佢？

佢表哥仲同我講岩佢要比番我送比佢部switch 但我真係冇諗住收番我送比佢既野

大概係咩事？
係掂到底線既問題？

你本身唔係有好轉 呢個時間話佢。。。。。。。

想同佢朋友發生啲關係咁 就算到頭來咩都冇做過都好
佢都唔會原諒我 我就係仆街人渣
佢話過永遠都唔會同番我一齊 我都對唔住佢

？
新case 我未追哂post

咁都係嘅

就係一月頭分手個個啦
我都唔明點解佢要係我生日個日先叫佢表哥比番我

佢話我遲啲會攬住第二個瞓㗎啦

咁呢個可能真係難d

咁思想出軌真係難搞 努力啲變好自己

時間證明一切

其實好辛苦 有時都諗過跳落海就一了百了 個人唔洗再為左好多事去煩惱
依家日日咁過 有咩意思

依家 專心番工 讀書 約朋友玩算
我仲未ready好開始下一段新關係

唔好諗埋一二邊，太過負面其實唔好

好好睇睇咁忍住啦
你錯在先 下次唔好啦

早晨呀圖巴

你下次唔好再係咁啦 飲到咁醉擔心死人

戒酒啦 頭好痕

佢每隔2個鐘先覆我一次

都好過唔覆

佢每隔幾日先一次添

好中

咁又係嘅

咁我算唔算好啲

你比小小時間自己同佢都靜下
諗下點係同朋友相處
扮都要扮出黎先

好有難度 因為我無咩朋友

總之就唔好連仔溝女法
詳情就靠你自己
你可以問下 圖絲同多疑絲佢地先既

你想分析啲乜

我講野好直接好難聽
係好撚難聽
你得唔得?

再靜 佢就無感覺㗎啦

我回來了 要開一日會聽上司們做ppt吃水 好想訓
講野機既人唔做野 逼做野既人聽佢地講野
人一忙 就會忘記唔開心既事 幾好

講埋俾我知

去睇下醫生先啦 take care

其實我有野想問 呢個ac我同ex共用 佢會唔會睇到我講過啲咩

咪諗住復合
放過人啦
我唔清楚你做到邊步
就咁睇應該係想對你另一半既朋友岀手不過俾人發現?

信任呢樣野要打去根基建立起嚟需要長時間
要摧毁只需要一瞬間
你想像下有一塊木牆
每次傷害就等於係牆上面打口釘入去
你好想將佢地起返岀黎
問題係裂縫係永遠唔會消失
即使一齊返 即使你再做啲乜都好
佢都會覺得不安 因為你有前科
一段咁樣發展既關係唔會長久

你當然可以話無野無可能 可能你會得呢?
啱啊 我都覺得你有可能中六合彩

出軌既人其實真係無資格去要求復合
我唔知佢點諗
如果我另一半岀軌返黎搵我 我應該就直接block
佢幾日覆你一次其實都幾nice

仲有岀軌唔洗諗住解釋
你會做得岀代表你既價值觀容許你咁做
而且全無自制能力

屌柒左
好亂

唔緊要啦 當俾另一個層主睇

岀軌呢樣野我主張係唔可以原諒
你原諒左一次就會令佢覺得佢唔係真係做得好錯
一定要俾佢知道呢件事係感情上係不可接受

我前日分手
佢話冇鍾意過我

對於一個無鐘意過你既人肯分開你係好事
時間拖得越長你會更傷

好想俾你影響情緒

屌你老濛

其實我哋唔適合 咁可以點

佢keep住半個鐘覆我一次

影響左 俾你鬧好開心

其實係我發現佢對我好差 所以誘導佢發現 不過佢真係講出口 我覺得好難受

一早想同佢分

收兵 唔該你即刻斬

所以好事黎
你宜家會覺得難過
不過你好快就可以重新振作
你需要既係一個愛你既人

我都俾你影響左
明明我都唔鐘意講粗口

唔好將佢講嘅嘢無限放大，唔好亂諗嘢
分開咗就用翻平常心心態去溝通
唔好俾佢牽動你嘅情緒

我一早知你係想討好我先學講粗口

咁唔係正中下懷咩

啱啊
我知道好難做到
不過要靠意志
我就係成功例子

屌你咁都知

我係動物傳心師

你平時會flirt普通朋友？

我嗰個話佢拍拖 咁咪得一個敵人

完全係你

樂觀正面

我唔會

執一劑

各位早晨
仲見到成熟巴喺度真係好

咁我覺得分手對佢來講冇咩壞處嘅

有心你一定揾到 佢要做15 16個鐘
你知佢係邊做野？
你一定有方法可以表現到你對佢既關心

但係分左？ 佢未扲齊野？
唔係仲可以傾咩？

嗰陣分手真係執咗一劑

分手q

佢原本話唔會分手q 但佢為咗我改變原則

都唔知俾咩反應好

師兄 做得翻朋友 就有時機 再進一步變翻情侶架啦
唔好咁心急先 當再追一次

你呢個邏輯

係你！

台主都係到！紅啦紅啦 個post紅啦

咁可以點

個post又就爆啦

未有耐喎

傾多兩下。就爆㗎啦

點啊你

濛

仲好意思講！你諗吓尋日因為你 我哋幾痴線

點解好似睇睇下變咗成人台？

？？？？？？？

sorry la 以後唔會啦

#幾開新？
我睇左小小自己打左咩好似打到好混亂
不過唔執啦

上面 分手q上下位置

你係至好講呀

#1001

佢哋傻傻地

佢覆我覆得快咗 好開心

你開心就好了

呢度啲人傻㗎嘛 要揾多啲人入嚟圍爐 開解下人

你自己都未開解到自己
仲喺度學人哋開解人

呢度好似差唔多所有人都係咁

我真係開解唔到 已盡力

我都ok㗎 都有一半㗎

有冇人叫你即刻開解自己 咪慢慢嚟囉 你好急咩

全部人都係咁㗎啦

唔係 我意思係我開解唔到你哋
同你地吹水就得

唔緊要啦 吹下水都幾好

我以為係女友成熟時
我成日都眼殘睇錯嘢 sorry

你放心 無人開解到
上黎講嘢係想開解自己

得自己可以解

點解成日都見到係我 我有咁紅咩

樓豬近視加眼殘

諗緊煮咩食好

好耐冇食過雞蛋 好想食

擱淺絲

藍絲 我會記得架啦

同朋友？自己？

三個老友 聽朝出翻黎

嗯 唔好自己去

我唔會死既
自愛先有人愛你

推佢出去就得㗎啦

架*

啱！思維正確！

諗係識諗 但係有時情緒既野
失控起上黎自己都預計唔到

好耐冇見

想問返係咩問題

佢唔會覺得你阻佢㗎放心

因咩問題想分手

忙還忙
佢見到又唔會覺得煩嘅
只係未必會即時覆到你
你唔好因為佢冇覆你
就覺得佢唔關心你唔愛你 就得啦

如果有朋友同我講 佢想分手
除咗係出軌之外 其他我盡量都唔會建議分手

佢巴打嚟

一起身個胃就痛，然後佢都係未覆

可能佢好攰呢

定係佢講緊我

我陣間拎到啲畫咭就開始畫

又唔會覺得佢唔愛我果啲嘅唔想做港女

你個post紅啦

你text佢啫 阻唔得佢幾多嘅

係唔想再比人嫌棄

咁我諗 應該都唔係一日半日嘅事
係唔係真係已經認真溝通過？
個男仔真係完全冇改？定係改唔夠？

不過如果佢講到個男仔咁衰
又冇自己嘅興趣 冇自己嘅朋友 又懶
一啲優點都冇嘅咩？

好 以下只係我個人嘅睇法
如果係我係咁嘅話
我會同佢慢慢傾
講佢哋一齊咁耐嘅嘢所有經歷先
叫佢唔好淨係諗起所有唔好嘅地方
佢一定有佢嘅優點 但係如果傾到最後
真係唔得 分開嘅原因唔係因為淡咗 唔愛
叫佢諗清楚真正分開嘅原因係咩

之後就準備諗清楚分手之後
想盡快斷尾 定係想慢慢退落嚟

直接同佢講 令到佢想分開嘅原因
跟住個男嘅一定話佢會改
之後 如果係斷尾就繼續講返例子
證明唔係無比機會佢 直接講佢改都無用
慢慢就同佢講 你可以慢慢改 但唔會等佢

咁既然佢都諗得清楚
而且有一個令到佢堅決分手嘅原因
就直接同佢男朋友講
唔好等到再一次嗌交或者冷戰先講

我想試吓一日淨係用幾次電話

仲有盡量唔好將説話講到太死
因為世界上無野係唔會變
佢依家話就算佢變左都唔得
但到佢真係變到果時？

依家係因為你朋友確信佢唔會改到
未發生既事係無人知

好多男仔都係 我覺得以前自己都係

好羨慕嗰位巴打有partner，我呢啲唔知要等幾耐

我明白 你個friend就係有呢個概念
可能好多人都有
覺得有啲嘢係定左 就好難去改變得到
所以我先話 你個friend已經認定咗嗰樣嘢係唔會變得到
再去用呢個概念去加強自己想分手呢一個決定
但係呢個世界上有好多嘢都講唔埋

已經好耐無買衫

佢覆咗你未？

唔係講笑 都真係推得幾快

唔經唔覺37啦

我準備好 圖絲絲
如果出(8)(Cylmomt篇) 就叫我

未呀

佢都未覆我 未accept我follow

咁好漫長

咁佢依家返緊實習，正常都唔得閒覆

收工！又一day

我仲未落堂

之前話開tg group係咪無咗件事?

限時投票 3:3打和

仲未爆post

圖絲絲潛緊水 佢一上水d人就係咁推

終！於！收！工！

出咗去學打鼓

仲有兩頁

今日辛苦啦 辣油

文長 慎入

啱啱瞓着咗 好攰

有無人排(9)？

訓得一陣？

大粒麥 今晚點獎勵辛苦嘅自己

DrumpSet?

預咗

瞓咗好耐 成2個鐘

叻女 下次要訓3個鐘

我又要追！ 我終於得閑追post

諗住繼續做返文件咋剩返少少 唔想同事難做

輕輕一推

圖巴 出返嚟

[black]熟絲[/black] 你用你隻貓引佢出黎

再唔係揾辣油出黎

出嚟啦

真！貓貓

day2 忍得好辛苦

上面有部份有d刺激 你快d追完就落黎傾吓

辛苦幾日 今日頂唔住準時收工 但又好擔心未完成既工作係奴隸啊

忍住 我知係好辛苦架

佢問我係度做緊咩

玩貓 做運動

休息是為了走更長的路

Me day10

咁快俾人正皮lol

咁講得啱呀嘛

正皮是我給的

你地係話無揾佢？ 定係分開？

大概咩no. # 好攰
熟巴唔好再做傻事啦 呢個世界仲有好多靚女

所以我先話佢有機會

應該過左 就快新post
你快啲落返黎先啦

斷聯

好難屌得醒

咁身邊有冇frd想夾租？

只見到話去襯靚衫正 最鐘意買衫

第一樣野 熟巴
琴日send咗message俾佢
句野暗示左自己想自殺
佢都會擔心架
而家問佢野 關心下佢 都好正常

我唔係話佢做法啱
只不過大家都係人
佢決定咗分手 你又想復合
如果佢比你嗰兩句就一齊返
咁佢考慮咗咁耐就分手
咪即係好似玩咁？
佢會比好多理由自己
點解自己要同你分手
會話比自己聽已經放低咗你
但心入面諗啲咩得佢自己知
最少起碼佢對佢仲有一份關心
係咁覺得 至於一唔一齊得返
就要睇 熟巴做啲乜嘢
有啲咩轉變 努力成點

呢個只係個人想法

屌兩句就醒 一早唔使上嚟啦

你巴定絲可以交流襯衫心得

day15

不過經驗話俾我聽 斷聯唔係個個都有用

點解要冷戰？唔可以大家坐低傾？

三個星期 。。。。。
仲冷緊？ 好快凍過北極
幾時先開始融雪？

笑死 不如你改名做 我甘願擱淺（絲）

真

啱啱喺隔離post俾人笑我係gay lol

你個名太man可能

Sor我今個星期忙無追post 啊
唔知邊個打邊個了勿插

我諗緊揾唔揾佢 完全面對唔到佢拍拖

唔關事 連登啲人係咁

我都唔知 靠你自己衡量
如果我ex 理我嘅話 我會搵

我都冇棍點插你

我出去準備先

喺依個post嗰陣會mon post haha
其實我絕大部份女仔但係有依啲問題
但係你覺得自己同佢平時相處點？

佢有拍拖 你都照揾？

多謝你
呢兩日明明好似冇事咁，但係啱啱放咗工終於忍唔住喊

係 我會

我開新post啦 Cylmomt準備好